(一齊FF)有咩GAME好想佢出續作?

GOD HAND
朧村正
LEFT 4 DEAD
Q版賽車
NIER
JET SET RADIO
惡魔城

以上嘅GAME都好經典，但除咗NIER外，其他應該冇可能出到續作

god hand

太閣立志傳
英傑傳系列
武藏傳
PepsiMan

鬼武者呀

玩住隻狼頂住先

武士道之刃
武刃街

天誅

洛克人zero

熱血行進曲
月風魔伝
Grandia
Lunar
Dynamite刑事

Grandia II 勁好玩

bloodborne

比佢完啦

god hand真係比得上DARK SOUL 隻狼，玩技術先爆到機

天誅

Power stone

(DC) 再生俠

拍拍機

LF2

戰國Ba Sa Ra

艦炮射擊

SCWU

出岩男DASH3

Parasite Eve !
做野啦SquareEnix

half life 3 confirmed

FFTA 系列
汪達與巨像

PSP出過續集，幾好玩但唔明個故事

呢間西野公司峴D GAME永遠數唔到3……

仙劍客棧

都幾複雜下
但總之個劇情寫到就係要殺死aya 格硬幫呢個系列作結

nds隻靈光守護者

metal gear

Sleeping Dogs